其實英文2左冇乜大不了

當年我2332 = 2
喊到死去活來
覺得人生冇哂希望
今日M記升我做經理
我可以瘋狂裝薯條
每日都過得好開心

你開心就好

人生贏家

二個3都得2

in m記pt都唔請wo

3 3 3 u?

有無可能22u3 有2，今年

攞2，無野啊，攞U都無野啊，只係一班無夢想既人兇尻我地dse攞唔到5條2或以上就等死啫

我理撚得你攞幾多，你唔係一個有夢想既人，你此終係垃圾

同意
我夢想就係做M記管理層